## Part 3
###Крупные доработки:
1. ~~Поехала кнопка "Очистить" http://prntscr.com/7v8rbd~~
	+ ~~Должна быть выровнена по указанным высотам.~~
	+ ~~Совсем другой цвет~~

	+ ~~...Соответственно блок с vk и youtube так же должен подняться http://prntscr.com/7v8seg~~

2. ~~Ошибка в верстке~~
	Как надо - http://prntscr.com/7v8tlb
	Как есть - http://prntscr.com/7v8tvr
	Я понимаю, что такая блочная верстка гораздо удобнее... надо созвонится и обсудить, что мы будем с этим делать. Как человек, который немного занимался версткой, может закроем вопрос костылем. Есть идеи как.

### Мелкие доработки:
3. ~~http://prntscr.com/7v88o7 Не затемнена кнопка headshot~~

4. ~~http://prntscr.com/7v894z~~
	Нет защиты от дурака. Можно руками ввести любую ересь, включая текст и какие-то запредельные значения.
	Возможно, просто стоит отключить возможность что-то вводить руками как таковую.

5. ~~http://prntscr.com/7v89zg~~
	Идея интересная... надо будет обсудить
	Квадрат справо

6. ~~Как есть~~
	http://prntscr.com/7v8acb
	Как должно быть
	http://prntscr.com/7v8anx
	http://prntscr.com/7v8as9

7. ~~И, этот переключатель работает?~~
	http://prntscr.com/7v8aw1

8. ~~Заголовок у группы котакта~~

9. ~~Инструкция http://prntscr.com/7vba1s~~

10. ~~Карусель в истории~~

11. ~~Расширить ссылку http://prntscr.com/7vmbot~~

12. ~~Сделать выпадашки http://prntscr.com/7vndep~~

13. Ховер для кнопки "забрать выигрыш" (Превращаться в ораньжевую с зеленой надписью)

## Part 2

1. ~~Заменить валюту на "золотые"~~

2. ~~"Ставки за сегодня" -> "подробно" - ползунок? серьезно?~~

3. ~~Затемнение кнопки HEADSHOT на странице kodo и наоборот. Пример см. CS2-CS3.~~

4. ~~vk/youtube.~~
	~~vk - подключить группу http://vk.com/baraholshhik~~
	~~youtube - оставить заглушку с надписью "в разработке"~~

5. ~~Должен быть "билетик" вместо "стрелочки", когда мы входим в ставки за сегодня. http://prntscr.com/7uu4df~~

6. ~~Странный крестик "http://prntscr.com/7uu4wo"~~

7. ~~http://prntscr.com/7uu0pj - "Nan" и "1,2,3"~~

8. ~~http://prntscr.com/7uu61a - вот эта касательная сверху. Ее не должно быть~~

9. ~~Кнопка "билеты" в лотереи HEADSHOT - не кликабельна.~~

10. Другой размер и, кажется, сам шрифт в всплывающем окне "мои ставки за все время"

	+ ~~http://joxi.ru/ZrJN63ehG1Blrj~~
	+ ~~http://joxi.ru/l2Z170Lt18xRmJ.jpg~~
	+ ~~http://joxi.ru/l2Z170Lt18qRmJ~~
	+ ~~http://joxi.ru/L21v7MWfQ6lQAX~~
	+ ~~последний элемент, то как он выглядит в макете. Так же по центру. http://joxi.ru/Vrw3K1YiMK68rX~~
	+ ~~http://joxi.ru/Vm6vgpafPxo1mZ~~
	+ `http://joxi.ru/823bN0LId6PDmO`
	+ ~~http://joxi.ru/5md0lwzhovDNm1~~
	+ ~~http://joxi.ru/xAeJpPYFOY3gry.jpg~~

11. ~~Отступы в истории~~

12. ~~Тиражы в колонке~~

13. ~~Затемнение~~

14. Пустые блоки в магазине http://joxi.ru/eAO5kggIW9p6mo

15. Отступы http://joxi.ru/nAye7WWU6gjWAZ

## Part 1

0. Замена всех надписей "рубли" и "руб" на нашу валюту "Золотые". "Золотые", или сокращенное название "зол" - не то временное, не то постоянное теперь название нашей валюты.

1. ~~Проблема ширины на старых мониторах. В обсуждение.~~

2. ~~Мультиставка~~
	- ~~Отсутствие полосы количества покупаемых билетов~~
	- ~~Поплывшие шрифты. Отсутствие отступа между переключателями "Отмеченных номеров... и тестом http://prntscr.com/7tudtp~~

3. ~~Боковые поля, справа-сверху. Отсутствие пробела между номером билета и датой. И шрифт не PT Sans narrow а Open Sans Regular - 12pt~~

4. ~~Нет стоимости самого билета HEADSHOT в правом верхнем углу билета. Там должно быть 20 зол~~

5. ~~Верстка на странице HEADSHOT. Сократить эту щель http://prntscr.com/7tuhjy~~

6. ~~Архив билетов пользователя. "Кратко"~~
	- ~~Не должно быть "квадратов соответствия" http://prntscr.com/7tui7r~~
	- ~~Не одинаковые отступы от краев http://prntscr.com/7tuihs~~
	- ~~Обозначить это поле как "номер тиража" http://prntscr.com/7tuuwc~~
	- ~~Выровнять это http://prntscr.com/7tuvb9~~
	- ~~Заменить заполнение с оранжевого на галочку чекбокса "с разыгранным суперпризом"~~
	- ~~Тут же в "развернуто" - карусель, чтобы отображалось одна строка билетов. Необходимо для того, чтобы пользователь мог видеть подсказку "квадратов соответствия" без длительного скролла~~

7. ~~Вплывающее окно. На боковых полях справа-сверху "Мои ставки" - кликабельно и привожит к всплывающему окну, которое на макете CS2. На всякий случай напоминаю, что там идет навигация по страницам и две вкладки KODO и HEADSHOT~~

8. ~~Клибальность кнопки KODO со всех страниц.~~

9. ~~Затемнение кнопки HEADSHOT на странице kodo и наоборот. Пример см. CS2-CS3~~

10. ~~Страница инвентаря~~
	- ~~"Забрать выигрыш" - текст вылезает за кнопку~~
	- ~~"Сыграть еще" - ридерект на лотерею HEADSHOT не работает~~
	- ~~Запомнить ссылку - текст вылез за кнопку~~

11. Проверить шрифты(!). Много несовпадений между версткой и макетами. Дизайнер ругался. )

Так же хочется проверить:
- ~~Архив тиражей пользователя за сегодня - участие в нескольких тиражах~~

...и будет проверяться:
- ~~Kodo. Удаление ставок и вообще весь функционал с "добавить ставку"~~